[新西論壇] 張可森：希望大家飲多D水食多D菜，我真係好撚中意香港

屌，岩岩開左係公海

森仔加油！

推

留名等睇見字飲水PAGE回應森仔

連登飲食台台主

成晚表現最好係佢，思路清晰

好正希望佢選到

張可森示意圖

Cls. banner

M記門口

Jojo

好撚正

最痴線係佢目標明確，思路清晰，有口才
幾幽默唔係on9玩膠

G持

掛喺M記嗰下笑咗

口頭痴線佬

下面張banner個動作有咩意思？

689點得佢名 唔惹小

睇佢fb clsss

張可森友會

Cls...自己落區抄人牌

初選注定失敗

JoJo Pose

好撚膠

講嘢最有point係佢
唔會避問題又唔會帶人遊花園
係啊郭醫生我話緊你啊

呢個有單非法集資案應該準備搞佢
類似買口罩的戶口同外國人
之前單幾億洗黑錢案有關

抄牌都幾過癮，我係車主見倒有張野都嚇一嚇

郭生仲想用人時間慢慢講，當人白痴既咩

係咁叫張可森俾時間佢講
我心諗：你地班泛民食屎啦，香港人俾咗幾多年時間你哋啊？成廿年啦，仲唔夠啊

佢同見字飲水page係咪有關

一個議員打破傳統框框係幾好幾過癮，但又唔係太鳩

痴撚線

有冇人識見字飲水協會admin，想送俾佢哋

正

點解新東冇啲咁嘅本土㗎

又咪係圍内嗰班人

九東先啱

jojo

咁我都信森仔做實事既
佢比我既感覺都實在過其他人好多
同埋唔只「議會線」
佢又係文化評論 填詞人 香港文化好需要有呢啲人去保護

佢 鄒家成 梁晃維 三個要落力撐呀

即係邊班

同問

唔會投黄子悦

撐抗爭派 撐本土

笑死

啲banner咁正嘅

7月11 初選見

佢講野都OK既
不過好老實講，已經要比人告...............

路線唔同啫 Owen啲文宣都好正架

仲有王百羽

感覺冇張可森果D個美感咁好

不過真係屯門啲區議員好撚玩得
李家偉(有冇記錯佢名?)條違泊banner又係

張可森真係好撚正

我覺得幾有創意喎
唔通call黑警咩

鄒家成真。素人
佢淨係份政綱已經值得盲撐
香港民族 過左國安法都仲夠膽公開參選講
但區選俾人話鬼話到而家

好想佢選到

口頭勇武

好奇想知有邊個真係勇武左

屯門CLS

為社區加入返啲生氣
好過黎黎去去淨係量血壓 天壇大佛一日遊嗰啲
以往區議會 後生一輩都唔會點benefit到
反而做多少少 搞下違泊 benefit到男女老幼

poster好正

森仔加油啊

仆街 剩係立場個所謂初選都係益傳統販民

黃子悅勇武左又俾人話係咁拎暴動罪打飛機
而家呢個時勢 被文匯報大公報689點晒名既仲拋頭露面繼續選
勇武過好多人啦

鄒家成 梁晃維 張可森

係個論壇既表現最好都係森森同林進
黃子悅有d九唔答八既感覺

屌 覺得佢轉數超快
估唔到會認真玩膠
可惜我係新東 投唔到佢
加油

好有心思

黃子悅比人告啫，未必算勇武既
不過唔算打飛機啦，佢又真係比人迫害既，ok 既
係怕佢真係比人charge DQ

唔通真係要好似D老野食相咁難睇咩

tui

新東有VL Owen

食菜講完唔笑果下好野

雖然兩個都本土
但冇森森咁高質
今日先知有張可森呢個人
以為佢係毒撚 點知咁好打

佢大學個陣係辯論隊隊長

飲水食菜

好似搞光復屯公都係呢幾位帶頭？
嗰日嗌啲口號又係好痴線

不過撳掣差左D囉

黃子悅一條暴動，朱凱廸、郭家麒同仆街白頭佬都搶文件案被人告緊，天水圍林進暴動加阻差辦公，連尹少堅都比人拉過。想問張可森？？

玩小圈子嘅女人
見到佢個樣都唔開胃

最初區議會出黎企街站，同森仔傾過下計，條友好搞笑😂😂😂

之後光復屯門公園又成日見佢，好鬼正

小學生撳掣搶答呢個setting本身已經好可圈可點

又鬥前？想睇你張暴動紙

好正

我知佢唔算打飛機啊 但有啲人係咁講
同埋 勇武都靜靜地贏啦
快必咁咩

其實俾人DQ 除左大黨應該大部分都DQ

有暴動又問做乜選
乜事都冇又話人唔勇武

張可森成個論壇係泛民追擊手咁追住人屌，又話自己抗爭派。想知有幾抗爭

咪癲啦，黃子悅林進仲講得通

你拎朱凱廸、郭家麒、尹少堅呢D黎比咩事啊
即係拉過 = 勇武左

是其是，非其非，係唔係要咁先至叫做左野先
即係而家個問題係張可森冇比人拉過就冇做野叫口頭勇武
咁BIG雲忽然勇武又點計

支持森仔，初選總動員投森仔

清買重咗泛民？

Push

支持森仔忽然勇武

幾時開始俾政權逼害係可以用黎比較
我以為得長毛先會問人過監未

噉冇畀人搵到嘅人就唔勇武？

噉勇武手足係咪要畀人拉咗先計？

傻既咩
連登仔話走呀，去飲英國水食英國菜呀
仲同你留係香港？

隻連豬仲要拎住m記包同可樂

佢私下講咗好多次同佢無關

你見唔到佢身後面果個替身？

希望睇清楚先投
初選唔好淨喺尻揀出名果幾個

Ching 係張可森朋友
我好喜佢，幫手轉達OK ?

我都係歸納黃子悅落鳩屌派，比細良問極都噏唔出自己黎緊條路想點行，立場係有
但問到仲係咪搏DQ個條答得好差下
個人意見：留返係議會外啦，唔好晒左個位

屌
我而家先見倒
CLSSSSSSSSS

有冇source重溫

佢有追post

佢mon 住曬你哋講乜嘢

睇完論壇，大家都覺得張可森值得擁有一席

難得張可森可以上下熱門

可唔可以pin左喱幅圖佢，個個都唔知初選詳情

好有創意
有啲日本廣告feel

話佢唔係張秀賢細佬都無人信，似到

唔掂
搵人幫佢搞搞

光復屯公既搞手係屯門公園衛生關注組 (巫生)
自娛A區 淫蟲一堆
不知不覺都一年 真係冇乜印象

正喎

睇完論壇，大家都覺得張可森值得擁有一席
記得留意幾時初選

btw最痴線係張可森目標明確，思路清晰，有口才
幾幽默唔係on9玩膠

愛上張可森了

支持張可森

但喺主場時間，張可森問黃子悅「你地從政經驗好少喎，點說服到人你地可以做代議士？」唔知係咪想助攻比黃子悅表演啦，但驟耳聽呢條問題真係自殺式問題。尤其張可森都打過浸大辯論隊，如果當年d發問出條咁嘅自殺式問題，喺賽後檢討會真係會比人屌到屎忽開花。

黃子悅喺學民思潮涉足政治嘅經驗，點都比你張可森耐，尤其黃子悅喺論壇開咗喪屌mode，好彩佢無串返你嘅從政經驗之少都係一擔擔咋。

巫生之前診所果單野比人圍屌左啦
唔join初選，又幫藍C宣傳，又要痴連登仔最唔like既健吾

而家都唔知佢咩環境

不得了

我記得啦

預防禽流感 勿摸活家禽

''唔知係咪想助攻比黃子悅表演啦''
明就算啦，始終呢D場合，老實講大眾未必知黃子悅係學民思潮同點解當時退出

未必全部都知既

覺得佢有一種天琦既影子，但多左分幽默

原來唔關事

只可以講真係屯門人就知巫生係咩人
真係本土派參唔參加初選就每個人有自己目標 我覺得冇問題
架診所既事佢自己都有解釋
同埋我都係講出光復屯公既搞手 唔知你拉埋其他野係咩意思

為老不尊 教壞子孫

屌你狸華

你想真前線咪投黃子悅，不過提你，佢dq硬。

整得好貼地 好高汁

G持森仔

就係想知佢而家點
明明佢有份新西，但好似冇咩點聽倒人講佢

狸驊，我dllm

屌，即刻諗起我動森仲未還晒債

同本土派不和 好似 睇到好多本土中人facebook 都恥笑佢 話佢偽本土

睇佢FB 其實每日都搞緊區內問題多
真係會參加立會咩

因為佢以前入過公民黨 然後宜家又話參加初選嘅本土派係偽本土 引起好多本土派不滿

呢題一聽到就覺得佢係助攻，但都同你一樣睇法，尤張可森把口問出黎真係有啲怪心諗你自己老幾呀

Who? 認真講 佢都係偽本土既話真係笑死人

to be fair 光復屯公唔係得佢一個
好多區議員都有份輪流入去當值

周豎峰 邵嵐 好多。。。巫話人地係偽本土先

講緊個遊行成件事都係佢地自己搞起

需要多啲咁樣嘅人才

CLS議員

其實我真係認為本土派去參加初選好on9
不過每個人有目標 如果真係想入去立會 素人唔參加真係冇乜可能

support

''素人唔參加真係冇乜可能''

呢個有D道理
真係唔參加，到時先出現，真係冇人會知佢乜心，冇個平台比你介紹下自己

輪流係後期，最初係lance搞，佢投訴咗好多年

到真係搞光復屯門公園，就幾個素人上位之時

想知效果如何？？

聽佢問呢句
如果對住G PHONE/羅37果D佢死撚左好耐
黃子悅玩學民果陣張可森唔知做緊乜

我諗影呢張相果下係真係冇車阻倒佢個樣

點解港島區冇呢啲咁嘅人

cls

睇完論壇決左投張可森了

佢好正，唔係佢個區都like + follow 咗佢，睇佢做地區工作幾過癮
我自己個區得老泛民，含緊淚

我要殺死丁力呢個仆街

你地睇條問題好標準中國答法 個重心唔係放係少唔少到
假如黃真係同樣咁質問張 用時間去比喻結果只係一舊屎同另一舊屎
咁樣兩舊屎既話 唔會幫黃吸到票源 最多兩個都唔投
重點係點樣說服人張問得出依句 我諗就係有自信自己可以說服到人

仲要開口埋口話自己咩緊暴動罪
我明白佢都係手足 但唔知點解好銀耳

佢講野邊忽OK
最多只可以講睇得出佢有自己諗法，但無辦法清晰咁表達返出黎，所以答問題果陣就顯得九唔搭八
因為佢無辦法簡單直接表達返出黎，於是就講一大串野期望人地從中去get自己個中心點

M記唔係中資？

叫你唔好食呀大佬

有自信 可惜完全說服唔到人

新西嘅素人好撚正 加埋比較黑個個都可以

唔好太刻意 over左la ching

如果你係想問人「從政質素」，咁就唔應該問人地「從政經驗少」呢d「從政時間量」嘅問題啦。

用「量」嘅問題問人地「質」，目標與手段堅唔相稱喎。

差幾皮喎

其實都要睇佢班議員助理嘅藝術天份
btw 張可森其中一個議助真係好鍾意JoJo

好正
平時呢條路畀班仆街搞到有入冇出

似珍珠奶茶

屯社網湧晒上黎連登

啲meme亂鳩咁用....好尷尬

我痴線的，ching冇起我底 ?

巴打好眼力

但係佢係拎響手喎

我唔係住屯門

翻聽左呢段
反而聽到森仔最後話叫選民唔好揀啲阻住抗爭者衝既人

連衞兵：又玩膠對唔對得住手足
利申 支持創意 以前真係冇乜留意佢

森仔

事實泛民都係老人政治 質素大家有眼見 所以長同短根本唔係重心
你從政時間咁長 乜野都改變唔到 點樣說服人繼續投比你
所以成條問題應該係助攻 你去針對返張可森短只會自己中伏

王子個答案本身未必好高質
但起碼佢識得正確接住呢個波要讚

黃子悅如果答：「從政時間長短並唔影響抗爭決心，正如你都只係做咗大半年區議員，唔通我地又會質疑你唔夠抗爭決心咩？再者，其實我參與政治嘅經驗都唔係好似張可森你所講咁少嘅。」然後先吹返自己嗰d抗爭CV同決心，咁張嗰條問題就會變得好鳩。

你有無俾人拉過呀

有聲有畫面

梁晃維

張可森暗指黃子悅抗爭cv少唔好搞笑啦
要講社運cv就好on9

一樣照泊
不過抄得密左

張可森真係FIT到漏油，點到即止
反而黃子悅思維麻麻地﹑伍健偉講野唔得體論述亦一般

公關問題 假如張可森係助攻既話 你反而繼續去屌返人 咁樣係本土派印象會係點 選舉真係玩屌票咩
不過香港人係鐘意睇人屌既可能依招真係WORK
如果黃子悅真係說服到人 張可森比人既印象又唔會變差 起碼我唔會視依條係自殺問題

劉穎匡 皺家成 仲有姓呂嗰個？(聽巴打講)

我唔懷疑張可森係想助攻，但條問題聽落去堅係奇怪。如果係我，我會轉少少字眼問：黃子悅，雖然你比起D泛民前輩而言，你個從政經驗係比較少，但你上前抗爭抗到揹住條暴動控罪，你認為你嘅抗爭背景可以點樣帶入議會、促進到民主派嘅抗爭？」

鄒家成

咁事後睇就一定有更好既問法 可能張唔係剩係想助攻呢 條問題兩面刃
黃自己答得好咪助攻 答錯方向就中伏

係替身嘅攻擊

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

原來而家嘅Standard唔單止要出嚟抗爭
仲要比人捉到先計
咁大家一齊預約拘捕算啦好嗎

689認證革命區議員

張可森

攪到呀K係幾個本土入面好似弱左咁

但佢真係好撚仆心仆命既行動派

森仔好好j

曲線幫手宣傳

真正搞好地區工作

當cv？on99

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

鬥黃

當日去救理大 其他區議員出發前仲叫緊口號介紹自己
得森仔叫即刻去救人
咩叫做野 咩叫口頭勇武
21:15

雖然我冇份投新界西, 但覺得佢都唔錯, 但佢喺立場個投票嘅支持度好低...雖然個投票唔可以作準, 但希望佢最後贏倒

呢個jojo真係大笑左

真係咁正？

而家想投天水連線嗰隊先
始終見佢哋行得咁前，仲有罪揹喺身

btw miss咗論壇，聽日補睇

1118係poly入面比人拉唔通係和理非？

食屎啦牙森，日日係飲水page 用private ac 9up

國安法黎左個個都有可能DQ

實投佢
做實事

明明新墟區本身好廢
多得佢彈起左

得180秒
其實個論壇呢啲位好鳩，逼人將所有野濃縮

上次朗屏比人搞個單野，
理都唔理個傷者，留係部機面前屌狗

佢係咪勇武我唔評論，不過佢好似唔係喺 Poly 入面比人拉，係嗰晚喺油麻地嗰頭比人拉喎

唔緊要 因為我都唔會投佢

唔投佢都投森仔
始終都係手足
唔好投牙郭醫生就好

真...之前廢足咁多年...
一上場 先收大媽皮 再加輕鐵班次 新墟街市巴士站果個長期垃圾堆即刻搞掂 連幫龍床盤業主追執漏都做埋
去到邊都見到佢咁濟 cls

真心，本身都是諗做天水加森仔子悅打手，
但天水班打手真係CLS，
真心唔覺天水今場有講得幾好，咪又係空話，情感宣示。
仲要無啦啦屌鳩公會，明明非戰之罪，諗條毒問題迫鳩佢，
班打手仲要J佢呢條問題有做功課
明明擺工係出面班人唔肯，公投都反映結果。
呢條問題屈入去，佢工會主席身位又唔答得係香港人問題，
又唔可以不負責任抹殺公會團隊嘅努力，好在佢都算答得得體。
仲要人地主場果陣都算好地地比曬air time比三個發揮，
得佢一條友仔唔知做乜鳩屌返人轉頭。

靠佢入去夾其他議員真心閪得
新西 真係森仔子悅heidi 之後先諗天水了

難怪本民前會forward佢同鄒家成啲野

龍床盤業主追執漏？Real？

Ching真係要睇下
睇完，天水個感覺都係講果d野，但都幾片面，唔算impressive

對於ching講天水既觀點表示認同
“真心唔覺天水今場有講得幾好，咪又係空話，情感宣示。”

都係情感宣示
由其有人問到地區工作

屯門真係勝在屯公大媽呢樣野全世界都知全個屯門d議員街坊咩料，而仲要成功埋

天水蝕在雖然佢有做地區就一定，但無好出既example。

呢個係明顯分別，要説服人地一定要有support
情況同泛民都話自己有做野差唔多，唔係淨講同圍內知就算

唯有同多d人宣揚
議會真係要多d破格代議士

(Jojo pose)

新西真幸福
有三個近本土光譜既後生揀

但天水連線手足同屯門牛手足無乜人識
個個淨係識王子

一黎女，二黎上晒新聞，最近朗屏又見報
個個都話佢比人告暴動，但問題係睇論壇思維唔清晰

我唔質疑佢街頭抗爭能力
但會懷疑作為一個議員佢有無咁清晰思路去做實事

而唔係有巴打講佢屬於鳩屌派+暴動罪光環

初選記住投票

其實個問題係國安法出左大家都唔知應該講咩，
你睇王子本身fb d文章都好撚癲狗

所以講到咁明顯，如果都唔DQ，全世界都唔洗
所以真係定義佢做鳩屌派算

立場個投票會做就晒啲出名既票王

王伯

巴打點睇天水連線手足？

天水連線 差唔多每次都有做被補支援 同埋出去保護市民
好似許智峰咁

一睇就知你唔係天水圍人

咁老實講有好多人都係忽忽政治上身
睇既只係呢一年兩年既野
所以唔出奇

社運抗爭CV
咁投返老泛民唔投本土素人先

冇辦法 佢戰略錯誤
入老人院推廣本土

佢真係好撚癲
仲有張係訓係到

點呀你
有無睇嫁

佢180頭60秒比左郭醫生（泛民）
之後120秒問本土派既議員
點樣成個論壇係泛民追擊手呀

本身都係文學才子嚟，有勇氣又肯出嚟
仲咁靚仔

我唔係天水圍人

正如ching咁講
“天水連線 差唔多每次都有做被補支援 同埋出去保護市民
好似許智峰咁”

而我講既就正正係呢個問題
呢d唔屬於係天水社區工作，而個個都有做
啲人一定會問咁你社區工作做左咩説服倒人地你雙開

屯門優勢處於屯公大媽呢樣野全世界都知
加上成班議員玩膠膠力十足，明顯將一個傳統舊區注入左活力

天水真係蝕左

Btw議事論事，非屯門天水圍人，但新西選民

張可森議員
加油呀

如無意外我會投你同王伯

求圖

我講佢既癲狗係觀點同論述上癲狗，
唔係好似快必個啲亂屌人

訓係到係家偉，上面有人擺左

有文青氣息但又唔似楊主席咁膠 難得

參加初選就容易被泛民帶隊
唔參加就無曝光
跟本無人識無人投

本土撚好可憐

區選冇投錯森仔

果個比朱凱迪屌佢
中共國安法殺到埋身
仲講咩環保議題同新移民政策呢啲小修小補

都係既，又未去到鳩屌
但不過佢真係比主持CHOK到比唔倒癲，好多野好唔明確，都係情感宣示多

文青妹知佢有填下詞可能已經出晒水

都理解既，本身班本土素人就好憎劉細良

都已經要去到講中港區隔，仲成日講自己同heidi好似，笑死

利申兩個都環保撚左膠

叫細良叔叔出黎比水炮車射下先啦
跟本個場就係比D素人係佢地個圈子亮下相

btw想知佢填左咩歌

係真係仆心仆命
但講嘢麻麻都真 真手足更應大局為重

已經有人跟緊 洗唔洗全世界做同一樣野

係，擺人上台冇錯，
出黎搶光環冇錯，食人血饅頭冇錯
最錯都係其他人錯

Tonick 有首個歌名好長，好似係

非黑即白

真心，我就次次淨係見到佢地衝去鏡頭前面...

班人好垃圾

鄒家成睇完論壇完全唔想撐
張可森👍🏻👍🏻👍🏻

咁天水連線拉隊去警署留守保釋又點計
人血饅頭邊夠屯社網黎
利申：我果票比黃子悅

想多d人知就唔好用太多花名代名詞
冇跟開依方面嘅嗰班人見到睇唔明就會覺得小圈子圍內玩調頭走

屯社網咩事？
想知

Btw,都係個句啦，投比本土就好，
踢走哂啲老柴老骨啦，至於牙Roy，都係返去搞環保啦....

比個環保膠屌佢環保膠

馬鞍山個鍾禮謙一早做咗

每日關注劉細良坐低未

其實我覺得張可森同黃子悅都係dq派
諗緊兩個投邊個

黃子悅告緊DQ硬

都係同一樣野
拉隊去警署留守保釋唔=做好社區工作
只係做好社運工作

而事實屯公事件真係社區工作
天水要打出名堂一定要有返呢D，因為區議員係要同果區選民負責

btw想知屯社網點人血饅頭
利申唔係屯門人

heidi個反應 = 企開D啦，屌你老母

點垃圾，具體少少ok ?

跪求

做好社運工作（佢地覺得有做好）咪正正形容緊屯社網

唔太明Ching講緊咩，大家係唔係講緊唔同既野
求你講多D 即係點

我指緊天水作為區議員唔夠社區工作
但屯網真係冇做好社運工作?? 所以就人血

btw區議員真係要同果區選民負責先好出黎選
如果唔係一定會比人質疑你當區都攪唔好，某程度係當選民做condom
呢點一定會比人追住講

你將你覺得天連嘅野放晒落屯社網就啱晒

有d似當年泰博影子

天連都唔夠社區工作？

放唔倒wo

ching你似冇具體例子淨係得個up字wo
btw想知屯社網點人血饅頭，你又唔具體講
好似自己睇得好清咁，又唔比point說服唔倒人wo

我本身屯門天水圍都唔係
我都聽過屯公事件，人地呢個已經叫刷左CV解決倒問題
天水事實冇一件實績做左倒大家睇，而家仲要係成個新西選

呢個一定會係其他選民會問既野
你當區做左D咩野攪成點有咩support倒話比我聽你唔係當佢地condom

想知，求你講
琴晚人地問都係話自己有做

而家真係好似天水有做社區工作呢樣野攪到好似都市傳說咁
而都係果句，人地大大個屯公大媽support

認真天水要彈出黎真係要搵一件野support
呢一點人地一定會追住講

精準

但係佢選區佬前怕被DQ所以話佢要低調唔敢做入紙不反

利申:新東人，隨便話我分化，係條氣太唔順

出咗票站地點未

Pushh

真心要睇 對各個都改觀
上垃圾會唔只係心口一個勇字
口才都好重要 尋日表現你真係要睇

笑到我噴水
屯公大媽明明就係成個屯門區議會嘅政績
咁都關屯社網事
天連無做地區工作究竟有無睇人地個page

張可森x李家偉
個page有幾多係關於自己做區嘅政務
出下d鳩banner就叫做左做得好？

哩度咁嘅水平就想議政 定係屯社網打手

咁公道D講，屯社網都叫做係屯門11素人嘅，個時

初選

天連 連office都未齊
天連區務做足快手
屯社網班唔知係議助 義工定打手
再格硬吹奏只會適得其反

ching你咁激動做咩
我上面咪一直講正常區議員都會有做野
只係人地屯門成個區都有一個大媽光環，就算邊個屯門人選，巫生選都係會用呢個，冇問題的

而天水真係冇一樣咁響既野
而家個POOL係成個新西
天水要比人識就一定要解決倒人地問區議員做左D咩實績之後先再做其他野

呢個係天水要解決既問題
我冇攻擊天水，但事實天水要彈出黎就要有樣野響
例如可能之前真係攪到好大件事既非法傾倒泥頭呢D

所以咪話好似都市傳聞囉
個個都會有做野

ching你想天水好，你都要同佢地講
要人地起碼一講天連就知佢做左咩

要咁樣佢地先會成功架，因為選民係大眾，唔一定係同一個光譜
即係我講heidi= 環保左膠

正確啲黎講 光復屯門公園關屯社網班人咩事
申利：兩次遊行入紙師加搞手

成座泥頭山變撚咗吉吉燒啦

我邊隻字眼令你覺得我激動
屯元天已經好多區議員唔妥屯社網
建議就唔好咁多高調打手

靜啦入紙師

屯元天已經好多區議員唔妥屯社網
又講多D得唔得???????

ching你好慣性拋一句出黎又唔解釋
有D野要有野support

即係我上面問返你屯社網點人血饅頭又唔解釋
我話天水做社區工作唔夠響你就話有拉隊去警署留守保釋

你唔quote返都算
你掉呢D野出黎都唔會說服倒其他區既人，新西好大唔止屯元天

人地一講屯門就屯公娜娜，天水圍呢
而家想天水好就係要天水都要一講就要有人識，而唔係圍內
呢個係我由頭到尾想帶出既問題

唔明點解會解讀倒話天水唔做野做打手
明顯要幫天水提高知名度衝出去就要比人認識更多更入民心

呢個就係問題反應弧太長唔掂

不過王子本身都有一啲森仔同天水冇既優勢
睇佢識唔識正確運用啦
但係提自己暴動罪可以唔使提咁密

Quote到成個post咁長做乜鳩
你啱呀 一講屯門就屯公大媽
咁關屯社網咩事 屯門區議員輪流去當值

正正咪露晒底班打手

響屯公單野要俾返CREDIT架話，第一個要credit其實係姓甄個光頭佬

明明同社運冇關，但對外宣傳就打哂開口牌聲稱係手足開嘅page
前排咪賣埋tee囉
私底下同人講話手足d錢佢地唔賺都係落左其他人度，不如益佢地好過

真心講
有人連自己區派野都要第二區同議助做埋
全力開立法會街站
一味玩gimmick玩soundbite
追住民主黨咬係睇得好爽
但同埋個d乜野飲水
根本係度圍內打飛機

當我見到林進仲係到派紅官投訴表
屯門出黎選個d係到做咩

屯公大媽單野根本就係全個區議會成果
講跟得密白鴿黨樂翠盧俊宇都密過屯社網
幾時到屯社網認叻

ching其實你真係明我意思 ?

我由頭到尾想帶出既問題
要幫天水提高知名度衝出去就要比人認識更多更入民心
你要說服倒其他區既人就要有明顯人地會知既野
天水作為素人後生仔真係蝕左

屯元天中間有咩私怨我唔知啦
但屯門區議員輪流去當值
咁張可森去選佢有份當值有份攪，佢用有咩問題先
黃子悅用暴動罪前學民都屈啦
想知天水用D咩

而家講緊身邊既人傾開都唔知點解釋，大家淨係講林進好
天水做好多野好打得，但真係要拎出黎，唔知點拎

一係你而家幫我諗埋我用你講既野介紹比人

屯社網x李家偉就係專做soundbite野
好似好多noise 吸引晒班低級議政人
講埋李家偉 一上任區務又做唔掂
寫政綱選區一 比你見好多區議員又點
好多人唔妥你

真呀

當然仲有做咗好多野 菜檔阻街呀 清潔呀 派消漂白水 幫手訂口罩 等等 成個新墟紅橋比佢反轉曬咁濟

王伯又係一個好勤力既區議員

你講緊咩話

清 咁其他屯社網冇出黎選丫麻
仲有如果哩班素人都叫冇做野 麻煩你對比一下新墟對上一個廢佬鄉黑區議員古漢全

屯公區議員輪更落去企係咪有屯社網份？
利申：唔係屯門人，上網睇到咋

森仔加油
選硬你

佢都真係算勤力喇 佢地有個fb page叫 天民台 有曬佢做過咩 真係算係咁啦

屌你上面條友單單打打 有野直接講啦

林進係本土派好正呢啲我聽左成個月 但都仲未知佢做過咩黎咁好
立法會選舉你唔可以假設個個都跟得咁貼
何況佢地啲政績主要係天水圍
本土派住其他區都未必知咁多啦
要有啲實質啲既野比公眾知先會有人支持

我們是無法說明的季節

認同，我都有同感
個個都話佢地好，究竟好左D咩

而家係成個新界西選，唔係淨係天水圍
而家好似變左孟德拉效應

所以就好撚奇怪
區議員做地區事竟然唔係實質野
相反搞社運soundbite先叫實幹 犧牲地區事務在所不惜

呢個?????
嘩屌呢首歌張可森作?
我之前係咁loop

其實區政就算做得幾好都好難做到其他區知
林進/天水連線比較出名就係理大中環被捕/搵左十幾萬個口罩返黎

呢個問題一定會比人追住講
所以天水一定要諗究竟佢地實幹左D咩

巴打唔鐘意張可森同王伯？
咁新西都可以支持天水連線同黃子悅既
超區仲有鄒家成同梁晃維可以考慮吓

下下淨係攻擊近本土光譜既人
咁好難做大
始終新晉
有咩做得唔好咪提點下佢哋囉
屌走晒就得返泛民選嫁喇（定係你真心想咁）

係，所以就會好易比人講社區工作呢個問題
當人CONDOM呢D，未做倒咩就做立法會

到時真係出選選舉論壇又有建制又其他人
一定會有人問

鄒家成 新東
梁晃維 港島

但睇返呢個CHING應該係屯門人
屯門自己人會唔鐘意張可森去投天水，真心咩
定係巫派

呢樣野我話你知屯門個幾位好嚴重
留意下佢地facebook page

準備定岩嫁喇
一定被對家攻擊呢啲位
1. 無經驗
2. 無政績
老屎忽最鐘意賣弄呢啲野
但就永遠唔承認自己一路走來始終唔得

應該係
Google 歌名加張可森會搵到明周訪問

但唔好意思區內人一定都會問
如果你搞初選都兼顧唔到區務
咁當選埋仲得了 區議員個位係咪重選
唔好以為個個都係黃到只睇社運CV

Sor9
手腦唔協調
多謝指正
自隊一打

好有創意

佢?藍巫巫議助，但係佢響兩次光復屯門遊行呢樣野係最有資格講。

其他野我就唔敢包啦

呢度邊個藍巫巫議助

保皇狗大把雙料議員喎

你自己講緊邊個?

區議會依家比人削到都冇晒權力
真係做到野嘅嘅唔介意你選立法會 對成個香港更有幫助

無事無事，似誤會
我問上面有個ching係唔係巫粉
我就以為你話佢係議助

好似未🤔🤔🤔至少我唔知，上網都好似搵唔到

新墟區居民表示好慶幸選到森仔呢位區佬出嚟
連兩老都好欣賞佢做到嘢

所以之前聽倒張可森係17區聯會要議決成立下議院，整個下議員 幾好

都有既~~ 不過連兄未必算本土....
算係新派, 又會搞創意既區議員....

(九月無佢份)

新墟真係老人區
以為做功課case study

又村又老人院

王伯唔係天水連線

我見王伯同張可森一伙出banner

超區坦克車

上面張秀賢同埋天水班打手話你地係張可森打手啊點睇

天水連線係林進...
王伯係有同sam孖頭

屯公淫蟲多，嚇親細路哥

色情大媽太逍魂，身材好過蔣麗雲，鹹濕阿伯扯到行，家長睇到好頭痕

有咩問題,咪各有各投

係，但係唔明點解佢地要咬返本土派

撐本土

初選論壇反而見到天水連線、黃子悅同張可森有合作，大家有俾機會大家講野，反而連登鬥黎鬥去

林進排第二
選舉論壇無得出聲

其實有咩唔可以講明D舉D例子?
又唔係跟哂18區議員 點知其他議員做過咩
屯公大媽就咁表面睇 就算前人有做野 但都係趕佢地唔走 (仲要其實唔知佢地做左咩)
就算舊年遊行 班大媽都係個一日唔見影
但之後班新區議員真係日日輪班 有幾日都好似仲同D阿伯嘈過黎 結果依家真係比佢地清走哂 大家都有眼睇
佢地有幫手推動呢件事 咁都唔可以提?

呢句真
互相傳波助攻

屌 條友咩事 我好鍾意佢

因為天水冇份，所以唔比提

我都覺得鄒麻麻
無台型又俾人感覺私怨mode重 (可能係表達方式問題啦)，唔係大將之風
對比上黎劉穎匡好好多，立場姐姐亦都得體啲

明白!

Owen 繼續玩下ocamp 群下妹妹仔就岩
Sam 要上!

啱呀，大家講返自己支持嘅候選人有咩功績就夠，唔需要踩其他本土派

你就中肯啦 上面話係屯社網搞掂都唔認自己打手

李家偉好似有兩個page ，有一個專講區務

始終鄒家成仲細 但仍然夠膽講香港民族都
立場姐姐都唔係本土派 算自決派？
如果係咁ching可以撐劉穎匡
兩個本土派都需要人投

有啲似九西馮達浚vs張崑陽

馮達浚同張崑陽都要入
其實本土再有唔同路線/style俾大家揀先係皇道
而唔係撐死一個
所以 上面啲Ching講到打手打手咁
張可森 黃子悅 天水 三個一齊贏先叫贏啊
各有各撐 初選送晒佢地入去
公民黨白鴿黨死開啲

FB 有LIVE